請立刻unlike香港01 又出低招想分化

用煽情手段令人對示威者反感
我都覺得姐姐好慘啊 自己一個清曬
但點睇都係間公司刻薄
句caption 擺明想引戰
垃圾紅底香港01

冇like過點撚unlike

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

+1 冇like過

咪撚扮野
用松節水啲LABELS就甩
做清潔嘅會唔識？

點解唔係對SHK 反感? 咩人睇咩野

點解要鏟留喺度咪幾靚

貼多d 等佢請多d 人

無like過

我睇to group 相見到好多姐姐幫手！01 又老作今次

推

身邊有朋友share 被逼睇 已經屌咗佢唔好再睇

夜晚經過NTP 唔止一個人摌 咪撚扮啦紅媒01屌你老母

除左直播做得好，所有文都好有立場！

個標題我覺得似屌公司多

哩段假
Fb有人拍到好多人一齊清

冇like過